\section{Annexe : Développement durable et responsabilité sociétale}
~\\

Du texte random pour présenter la section.\\

Vous pouvez développer cette annexe en présentant "Politique et objectifs", "Mise en place" et "Mesure des résultats" par exemple (c'est ce que j'ai fait dans mon rapport 3A).\\
Plus précisément, j'ai fait ça pour quatre \emph{subsections} : "Droits de la personne", "Travail", "Environnement" et "Anti-corruption" plutôt que juste développement durable d'un côté et responsabilité sociétale de l'autre.\\
À vous d'adapter selon ce que vous pourrez sortir sur votre entreprise.\\

~
\subsection{Développement durable}
~

\paragraph*{Politique et objectifs :}
~\\

Du pipo.\\

\paragraph*{Mise en place :}
~\\

Encore du pipo.\\

\paragraph*{Mesure des résultats :}
~\\

Toujours du pipo.\\


\subsection{Responsabilité sociétale}
~

Là c'est pareil .\\
